[扮工動物園]你地去曬邊之星期四

等你地

人呢？

攤緊梳化，星期一先返工

係度

掉西瓜啦

冇錢買西瓜

咁唯有等七日

享受埋
好好珍惜假期
一返工就冇了

佢地係度，我搵返家長啦
[扮工動物員] 煙霞定大塵定霧霾之星期四

食飽準備再訓，放完假返多3日就放新年假